有冇試過連續收幾十個空白SMS?

是咁的，我朋友（不是我）早排天未光就收到30幾個空白嘅SMS，部電話震到佢都醒埋，之後佢block左個號碼以為唔會再發生……

點知今日又左收到另一個號碼發出嘅一堆空白SMS。

唔知呢度有冇手足試過？係俾人狙擊騷擾定還是有其他目的呢？

扑埋右

夜晚訓教記得開燈

打過去

你朋友(不是你) 電話號碼係咪 50881903?

唔係